帶飯返工既人全部都係食屎狗!!

又窮又寒酸

咁帶飯返工嘅公務員係⋯⋯？

狗公

有咩問題，又健康又好食又乾淨過出面

樓主冇人煮比佢帶，所以覺得帶既人酸緊佢

叮飯叮到好撚臭

老衲日日喺陸羽嘆茶

點會臭你間公司個pantry 係咪有啲唔知咩人用過

日日食山珍海味，都唔及愛你既人認真煮比你食呀樓主
係愛呀，哈利

老納叮屎食緊係臭

至理明言
帶飯啲契弟柒過乞衣，衰過生愛滋

根本就係飯盒啲寒酸味，搞到成層樓一到中午臭過鴨寮街公廁

佢地食開屎，就奇怪人點解覺得佢啲屎唔臭

煮啲狗糧當你係狗咋，傻B

痴線會唔會太反社會

駁唔到

食到入深圳人民醫院

屌

仲要叮返熱個下 臭撚到仆街
唔明係點食得落口

老衲-:老納=你老豆

唔撚通出街食咩...
係，冇錯，幫襯黃店

有另一半煮更開心 酸死人

班友要用盡公司資源嘛
要嘆盡冷氣 一邊上網一邊食
食完訓到成隻死豬

返工要食飯既人全部都係垃圾
又廢又唔衛生